夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

Ok

RRRRRRR 笑死我

睇咩toyz呀

woooo

fdzone

wooo

驚？

幾靚仔 想比佢含

幫我

屌真係好好笑 RRRRRRRRR

關你撚事

咯咯咯咯

傻左鳥wohooo

訓啦

木嘈

肥雞咯咯

辣殺

靜啦垃圾

幫？

神之廢青

Hi

訓啦柒頭

on9

我就回去 別引出我淚水

wohooo
你好

你快d

水瓶座

訓啦on9

weak

Hi 有無人未訓

wooo dd

你

u

笑返

你都係喊啦

沖涼

....點解

屌又要沖成個鐘

男人老狗都沖咁撚耐

呀呀呀呀我聽早要起身了 早抖ching ching

好想咩都唔洗做

說白了

可以

明知愛這種男孩子 也許只能如此

驚?

繼續啦

屌冇撚用

你做乜撚野

漏左?垃圾

同我港?

有無人係到⋯⋯

hi

Hi
唉

唔係你掛 得啲傻閪on9仔先會咁

喂仲未補番呀 唔係負皮負得好撚爽架咩
係咪驚呀撚屌

做乜9

正係負你wo屌

照訓到喎 唔覺核突

Btw 求我呀多啦a夢

係呀 想叫佢出黎隻抽 唔洗佢下下谷住谷住淨係敢成隻傻閪咁負評嘛
喂出黎啦死廢狗 比機會你正面抽擊我呀

我都唔覺核突 btw你邊位呀

好撚冇用

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

比你食架食屎狗

負評=食左

打飛機啦

負皮者未來老婆就係咁啦

[img]
負皮者可以比佢坐爆

我叫S，有睇我上一個故嘅都知我仲未開自己名，今次呢個故，我會講返自己名，我叫森，大家都中意叫我Sam。

今日係星期二，我如常一大早就返工，返去到9點幾個時，個app彈咗通知出黎，我禁落去睇，佢SET左個名叫MR.XX，佢第一句係HI我，之後我都HI返佢，佢下一句已經LOOK FOR，咁我SET自己名寫住FUN，三個字，好多人明知都仲會問多句，之後我就話搵FUN，佢好似好開心咁，打左個笑哈哈比我。

MR.XX：「你有無地方玩呀？」
我：「無呀，平時玩都係上人地到。」
我：「係呢，你有無WHATSAPP？我唔想成日入APP到回，廢事比人睇到。」
MR.XX：「有呀，6XXXXXXX」佢好快手咁比咗。
我：「咁我SET你咩名呀？」我好奇咁問佢。
MR.XX：「叫我維。」

我入聯繫人到加咗佢電話，一開始我WHATSAPP佢，完全SD唔到野比佢，我重開個WHATSAPP就得了，見到佢上線緊。
我：「HI。」
維：「點叫你呀？」
我：「SAM」
我：「係呢，你幾多CM？」我好好奇咁問佢~~
維：「15CM，交換圖？」

佢講完呢句之後，我就係APP到UPLOAD咗我張丁圖比佢睇，係APP見過佢個張，都算OK長，所以就交換一下，以前我都試過比過丁圖人地，而佢啲相到無，佢都專登SD返張丁圖比我，佢話咁樣會比較公平喎。

當我比完圖佢之後，佢好快又回傳我一張丁圖，佢話即刻影多張比我睇，睇落真係有佢口中嘅15cm，都算幾長下，同埋感覺含落都幾有口感，佢樣子唔算好靚仔，但睇落都ok，樣仲有小小似零仔，而佢啲資料就寫佢係1仔，仲要係特別中意瘦仔，而我都算ok瘦。

一開始話無地方，佢話去酒店，之後我都ok咗，而且間酒店就係我返工個區，都幾近下。

任何看到我的人，都會覺得，這是一個典型的好學生。不高，一米七五，既不愛運動也沒有甚麼優良基因；不帥，除了常年用功讀書，不愛外出顯得十分白淨之外，只能稱得上清秀；不醜，尤其戴上那副無框圓眼鏡，就更顯得軟弱可欺。

一個人來到日本修業真是一件不好受的事，留落他鄉，沒有朋友，也沒有父母的照顧，更沒有可交的同學，有的只是別人的嘲諷歧視，說到底都是人離鄉賤。

當下課的鐘響時，所有的學生飛也似的衝出校園，沒多久整個校園就像是空城一般。在離那間廢棄的教室不遠處，是接連一片遼闊的操場；在夏天時雜草叢生，常惹的蚊蟲聚在這裡。也因此使的大部份的學生不愛來這裡，由其現在更是冷清。就在我打算回家時，有人喊我：「喂！一年級的！」三個三年級的學生出現在我眼前，看來相當高壯；似乎是由於長期的吸煙導至牙齒都滿佈黃斑，不知怎的；感覺像是肉食猛獸才有的氣息。

「你這小子來我這地盤想幹什麼！！」

「沒……有，我是來這裡找人的。」我的聲音充滿著恐懼，雖然我已經努力的想試著更鎮定一些。

「在這一間廢棄的的體育器材室，你想找誰呀？」在他們薄薄的唇傳出令人厭惡的笑聲，像是在嘲弄我的無知。

「你是白痴呀，在這裡你想找誰？你還想騙誰！」在我反應過來前，我已經被一拳打在地上；痛得我眼前直冒星星，我被甩到牆腳邊，幸好是掉在床墊上才沒有摔斷我的脊椎，但是為什麼把我摔到這裡？

「你你……你要做什麼？」

一個學長跨坐在我身上，開始剝下我的衣服。

「我要幹什麼？哈哈哈……」

「你說呢？哈哈哈……」

那個學長邪邪的笑著，沒多久；我除了鞋子外，全部都被他們剝光。

「他真是可愛呦」

「長得跟娘們似的」

我開始有一點了解他們的意圖，不相信和恐懼充斥我的心中；為什麼？為什麼？

「我是……男生……拜託……不要……」

「我們知道啦。」他們其中一位回我一句後，把我掙扎的雙手壓住。

「你一定還沒有嘗過男人的滋味吧。」其中較為高瘦的一位，雙手像游魚在我身上滑動；最後滑到我的私處，輕輕的撩撥。

「不要……拜託不要……」我那快要哭出來的聲音並沒有感動他們，反而更加惹的他們不耐和厭煩。於是乎拿起我的內褲塞住我的嘴，也塞住我的呼聲。

在連續被套弄，前端又被遼撥得我不禁開始有一種異樣的感覺；那雙粗糙的雙手，像是帶有電流，一波波衝擊著我的下半身。我不停的甩頭，希望可以甩掉這種感覺；沒有用！那種感覺像要逐漸痲弊我的理性跟所有的知覺，只除了我的私處。在那越來越強的快感下，我全身的肌肉不禁越繃越緊；他們似乎察覺了我的高潮即將到來，也就更加快套弄的速度。使得我呼吸全都亂了，由內褲傳來的罌粟花的腥味。使得我無法再作任何掙扎，只知道隨著那雙手帶我領向任何地方。

「嗚……」我弓起身體，釋放出我的精蟲，我在眾人的面前射了。

「怎麼了，這樣就結束啦。真差勁！」我腦海裡一片渾沌，無法做出任何反擊何指令。那男生沾滿精液的手，往我臉上抹過來；我下意識想躲開，可惜還是被塗個整臉。

「好啦，現在該我們爽一下！」那句話像一把劍，刺醒我尚在模糊的意識；恐懼再度征服了我，拼命的掙扎……卻換來一個巴掌。他把我的雙腿抬高，然後一陣劇痛從我下半身爆開，使得我無法再呼吸；眼前一片空白。然後映入眼廉是像被燒紅鐵棒般的男根，無法相信；他們還想要怎樣？我的雙腿被盤在西門前輩的腰上，他的骨盆與我的臀部緊緊連接；然後他竟然開始抽動，一瞬間我以為我就要因此死去。我開始拼命掙扎，這樣粗暴的抽動讓我以為我是不是身置刀山火海。無法相信會發生在我身上。

「喔……他真是又緊又熱……」連續的抽動，痛得我大腦停止運作；也痛得我的眼淚決堤而出－－－－救我！！誰來救我！！

「他哭了耶」

「哭就表示次沒有被開苞過囉，真是爽！」

「快一點，我也要試試。」

從上方傳來的對話，深深把我驚醒，巨大的恐懼再度佔領我；什麼？他們竟要輪暴！

「喂？流出血了！」

「沒關係，正好當潤滑劑。」

他好像快要高潮般，加快他抽動的頻律。「嗯……喔……」一股滾燙的液體衝入我的身體內，像要被融化一般，我產生昏眩恍忽的感覺。他那滿是汗水的身體壓在我身上，讓我再次覺得我的無助……

「好啦，換我了吧，真是好可愛的臉蛋。」

我嘴裡的內褲被取下來後，一雙手開始在我臉上戲謔的亂摸。原先那一個人離開後，幫另一個人把我雙腿拉開，竟要開始另一場屈辱。

「不要……」悲鳴般的聲音掠過整間器材室。

「把他的嘴塞住，不要讓他出聲。」我的嘴被塞入了巨大滾燙的男根，我一開始無法瞭解被塞入何種東西，臉上毛絨絨的觸覺及嘴裡的腥羶告訴我為何物時，驚愕的讓我全身力氣離我而去。

「敢咬就讓你死得很難看！！」低沉的聲音告訴我他的威脅。

他們開始盡情在我身上發洩他們的欲望，在我嘴裡不停的抽送；讓我快要不可以呼吸，下半身再度傳來的劇痛，讓我猜到是否又流血呢？雖然我的雙手已經沒有被鉗至住，但我卻連抬起一跟手指頭的力氣都沒有。

「嗯……喔……」

那個在我嘴裡抽動的前輩發出呻吟，然後熟練的抽出；將滾燙的精液灑在我的臉上。

我不知道在什麼時後失去我的意識，只是在恍忽中仍有人在我身上馳騁……

我向學校請了一個禮拜的假，由於不退的高燒和莫名的頭疼；一個禮拜後，我懷著忐特不安的心回到學校；我不知道當天我是如何回家的，只知道當我醒來時，一睜開雙眼就看到焦急的監護人……

今天一整天我都心不在焉，總覺的有一股不祥的預感；彷彿有什麼在等我似的。結果等到放學時都沒有什麼發生，我想我大概是多心了吧。當打開鞋櫃時，卻發現一封信躺在鞋上！我不安的看瞰四周有沒有任何人，打開信封，裡面是照片！！照片裡的主角是在一個禮拜以前，在那間廢棄器材室裡；雙腿被架開而正遭凌辱的我。一波波的昏眩朝我襲擊而來，只覺全身冰冷無法思考。另外有一張紙，上面描繪著簡單的地圖；還寫著﹝放學後依地圖指示到目地﹞我把那一張照片撕碎扔入垃圾筒內，心想要不要去；實在是無法在承受另一次的侮辱。可是怯懦的我，仍無法想像；萬一我激怒了對方，會有何種下場？只好拖著沉重的步伐走向未知。

這裡不是高尚的住宅嗎？我不敢相信再看一次地圖，怎麼跟我想的完全不一樣。這只是一間高尚的兩層透天樓，門牌寫著「道明寺」。我心頭跳了一下，這會不會是一種巧合？我想起我校的學生會會長好像是一個叫道明寺的。

壓下門鈴，不久門被打開……

「啊！！」這一個年青人，他的頭髮怎麼會是黑色！他會是道明寺學長嗎？

「你好。」他親切的向我打招呼。

「你，是豐鳴告訴你這裡的嗎？」

「是，是的。」我看一下，他們家裡沒有人在；靜悄悄的，他直接把我帶我二樓上去。

我看一下他們家裡沒有人在；靜悄悄的，他直接把我帶我二樓上去。他沒有穿校服，讓我覺得完全不像是青澀的小鬼頭；散發著一種自信成熟的氣息，而穿著牛仔褲的他更顯得高大。進入他二樓的房間後，我才更確定整間宅子竟然沒有別人在家！他示意坐在他的床邊，而他則靠在門口處。只聽他開口道：「我是學校的學生會會長，你們這樣作的確是非常荒堂」

道明寺學長冷笑：「師弟，哈……我校的師弟好淫蕩呀…… 哈………知不知道我可以就這樣向校方提出開除你的學籍的申報」我低下頭苦笑著，說不出任何一句話。

「我不是自願的呀……」我苦苦唉求「學長…不要開除我的學籍呀。我………我………」

道明寺學長冷笑：「呵呵呵……不用求情啦，我只要跟校方說明一切………」

我尖叫：「不…不要……我求你不要………嗚………」

道明寺學長呵呵一笑：「嗯：可以呀…但是……」我急忙說：「我什麼都願意做，只要你別說出去……」道明寺學長脫下褲子，露出青筋暴滿的陰莖。「好：過來」我臉紅：「我不能……」道明寺學長眉頭一皺，兇猛的抓住我的頭顱，一把拖到自己面前，並重重的摔在地上 。

「ㄚ……ㄚ!!!!痛呀……!」我倒在地上哭泣著。

「不要忘記我是誰呀，還有我手上有你的淫蕩照，你不想全城也知道你這小玩具吧？！」道明寺學長狠狠的說：「你!吸不吸？」不管願不願意，道明寺學長抓住我的頭，將陰莖硬生生的塞進我嘴裡，我不斷掙扎，這時有東西塞入嘴裡，想到他是學生會會長，又有我的痛腳，我也只好就範，細心的舔著四周的每一條青筋和血管，我也近瘋狂狀態，吸吻著道明寺學長的陽根。他也開始脫去我的校服，更在我的後庭插了一支震動的玩具，我一絲不掛的吸吮道明寺學長的陽具。我哭了，但學長卻是很陶醉。

道明寺學長：「嗯……好…對對…深深一點…」說完跟著慢慢向後移動，我像條狗的咬住肉棒，一點也不想失去它，道明寺學長笑道：「對…呵……跟我來吧」我睜眼一看，「哇!」的一聲，向後跌了幾步，原來道明寺學長將我帶到大門口，大門開著，正對著大馬路，我想起自己一絲不掛，後庭內還有在震動的玩具，馬路上人來人往，彷彿沒看到似的，道明寺學長收起陽具，淫笑著說：「出來吧」 我慌了說：「我……還沒…穿衣服呀！」 道明寺學長不答話，一把拉我出來，此時路上人煙稀少，我擋著隱私部位，哀求道：「道明寺學長……放了我吧，……我們入屋去呀……我…好羞恥…好……」

道明寺學長像是勝利般狂笑，引起不少人往這看，：「哈………好…但你都要聽我的喔！」

我被看得臉色發燙「好…我答應……快讓我……進去…」

道明寺學長一放手，我如獲大赦般的跑往室內，碰的一聲趕緊把門關上，全身因羞愧而直冒汗，我急忙把還在肛門內震動的玩具取出。

「ㄚ……怎麼辦…我那麼淫穢的樣子…我怎麼辦…我意怎麼面對………嗯……喔…………」

道明寺學長坐著看電視，我不知如何是好。道明寺學長打破沉默：「過來，坐在我前面.」我緩緩的移到道明寺學長前方至站著不動，道明寺學長再說：「坐下呀.」我聽話的坐在地板上，道明寺學長一轉台，畫面變成四級的同志片，裡頭三個主角互相性交，一時「嚶嚶燕燕」之聲，聽得我心裡又麻癢癢的，我的腦袋空空，不知要怎樣面對這個人。

根本都cut唔能到，我揸住個電話 9聽咗半個鍾頭音樂 耳都熱9埋，轉頭仲cut能埋線，慶能到我屎都急埋 即刻打去申請熱線揾人祭旗，第一個係女仔聽.. 算能數....見你係女仔唔暗戀你.... 我收綫
再打係條o靚仔聽，我心唸你大能獲 初頭我好好語氣問佢係邊位....丫.... 佢又問能番我係邊位，佢死都唔能講自己個名， 如是者玩能咗成分鍾你係邊位 我d粗口開始忍唔能住，吊咗佢兩能，最後佢同我講佢姓鄧無英文名 ....算能數.....我同佢講話cut有線

佢話呢度cut唔到轉介去第2度，根住我同佢講你邊能度都唔駛轉介 我唔能想再聽你d音樂，根住佢就同我講"咁我幫唔到你喇，你自己唸辦法啦" 我聽能完呢句之後，我成個人個靈魂好似離能開個身體咁 d火直頭可以煲能瀉一壺水，果一刻我直頭當個Powerful Face係妓女狂吊 當我吊得佢拍拍聲既期間，佢同我講叫我尊重下自己

我火都嚟能埋，我同佢講我屋又搬9咗，條線仲係人屋企，你又唔能比我cut 你有無能尊重過我呀，根住佢話如果你再係咁你信唔信我cut你線 根住我同佢講"你又試能下cut".....丫.....點能知佢真係cut能咗我線 嘩....我簡能值想衝入厨房立把老牛去有線切9? 我吊佢Auntie...佢真係夠胆識呀!!!!

搞到我自己都唔知自己想點，office hour又去唔到cut，我收工去佢office仲落能埋閘，我就 9揸能住個解碼器周街行，一陣間大能頭蝦整唔見埋就真係食腸仔煎蛋都無味，我都試過寄掛號，又寫信再Fax，佢就當能咗我麻瘋佬咁啋我都 ，聽日我就揸能住個解碼器上天台自殺，等d所謂區議員關注吓

我平時返工都唔帶公事包，兩手空空幾能嘆呀，就係為能咗呢舊解碼器攪能到我日日袋住佢係公事包返工，我唸住睇下幾時可以行開一陣閃上去有線度cut，不過真係忙到抽筋行唔開，如事者我就揸住佢日日返工放工、happy hour、睇戲食飯，總之佢在我在，佢亡我亡，真係好能似一個傻仔，日日袋9住都唔知為乜，一來舊野已經重二來真係驚自已大頭蝦整唔能見，比人執到都當垃圾”DUM ” 9咗，到時連個公事包都蝕9埋我就真係要攞日大假去遊行。

起初d同事仲以為我買咗部新 NOTEBOOK，我都唔能識點答佢地，求能其笑吓就算，費事比佢地見到我有舊咁既野係袋以為我痴9咗線。不過我知道紙係包唔住火，有一日成班同事去飲茶，當埋單之際，我唸住係個公事包攞個銀包出嚟，點知我攞9錯咗，

起初d同事仲以為我買咗部新 NOTEBOOK，我都唔能識點答佢地，求能其笑吓就算，費事比佢地見到我有舊咁既野係袋以為我痴9咗線。不過我知道紙係包唔住火，有一日成班同事去飲茶，當埋單之際，我唸住係個公事包攞個銀包出嚟，點知我攞9錯咗，潛能咗個remote出嚟當銀包，我果刻真係唔能知可以講乜好，成間酒樓好似靜晒，d茶客仲以為我想轉台…..就係咁我一手揸住個remote，一手揸住個銀包埋單……..丫……果條酒樓亞姐重能好意思問9我個搖控係咪佢地，我面都紅能埋同佢講我袋入面仲有舊解碼器連插蘇你要唔要呀。

1:1 亞 伯 拉 罕 的 後 裔 、 大 衛 的 子 孫 、 耶 穌 基 督 的 家 譜 ． 〔 後 裔 子 孫 原 文 都 作 兒 子 下 同 〕
1:2 亞 伯 拉 罕 生 以 撒 ． 以 撒 生 雅 各 ． 雅 各 生 猶 大 和 他 的 弟 兄 ．
1:3 猶 大 從 他 瑪 氏 生 法 勒 斯 和 謝 拉 ． 法 勒 斯 生 希 斯 崙 ． 希 斯 崙 生 亞 蘭 ．
1:4 亞 蘭 生 亞 米 拿 達 ． 亞 米 拿 達 生 拿 順 ． 拿 順 生 撒 門 ．
1:5 撒 門 從 喇 合 氏 生 波 阿 斯 ． 波 阿 斯 從 路 得 氏 生 俄 備 得 ． 俄 備 得 生 耶 西 ．
1:6 耶 西 生 大 衛 王 。 大 衛 從 烏 利 亞 的 妻 子 生 所 羅 門 ．
1:7 所 羅 門 生 羅 波 安 ． 羅 波 安 生 亞 比 雅 ． 亞 比 雅 生 亞 撒 ．
1:8 亞 撒 生 約 沙 法 ． 約 沙 法 生 約 蘭 ． 約 蘭 生 烏 西 亞 ．
1:9 烏 西 亞 生 約 坦 ． 約 坦 生 亞 哈 斯 ． 亞 哈 斯 生 希 西 家 ．
1:10 希 西 家 生 瑪 拿 西 ． 瑪 拿 西 生 亞 們 ． 亞 們 生 約 西 亞 ．
1:11 百 姓 被 遷 到 巴 比 倫 的 時 候 、 約 西 亞 生 耶 哥 尼 雅 和 他 的 弟 兄 。
1:12 遷 到 巴 比 倫 之 後 、 耶 哥 尼 雅 生 撒 拉 鐵 ． 撒 拉 鐵 生 所 羅 巴 伯 ．
1:13 所 羅 巴 伯 生 亞 比 玉 ． 亞 比 玉 生 以 利 亞 敬 ． 以 利 亞 敬 生 亞 所 ．
1:14 亞 所 生 撒 督 ． 撒 督 生 亞 金 ． 亞 金 生 以 律 ．
1:15 以 律 生 以 利 亞 撒 ． 以 利 亞 撒 生 馬 但 ． 馬 但 生 雅 各 ．
1:16 雅 各 生 約 瑟 、 就 是 馬 利 亞 的 丈 夫 ． 那 稱 為 基 督 的 耶 穌 、 是 從 馬 利 亞 生 的 。
1:17 這 樣 、 從 亞 伯 拉 罕 到 大 衛 、 共 有 十 四 代 ． 從 大 衛 到 遷 至 巴 比 倫 的 時 候 、 也 有 十 四 代 ． 從 遷 至 巴 比 倫 的 時 候 到 基 督 、 又 有 十 四 代 。
1:18 耶 穌 基 督 降 生 的 事 、 記 在 下 面 ． 他 母 親 馬 利 亞 已 經 許 配 了 約 瑟 、 還 沒 有 迎 娶 、 馬 利 亞 就 從 聖 靈 懷 了 孕 。
1:19 他 丈 夫 約 瑟 是 個 義 人 、 不 願 意 明 明 的 羞 辱 他 、 想 要 暗 暗 的 把 他 休 了 。
1:20 正 思 念 這 事 的 時 候 、 有 主 的 使 者 向 他 夢 中 顯 現 、 說 、 大 衛 的 子 孫 約 瑟 、 不 要 怕 、 只 管 娶 過 你 的 妻 子 馬 利 亞 來 ． 因 他 所 懷 的 孕 、 是 從 聖 靈 來 的 。
1:21 他 將 要 生 一 個 兒 子 ． 你 要 給 他

講起我就扯火啦
我家姐一路都在太古廣場一間名店做sales
間店有好多有錢人同名人幫襯
做了很多年，已經是senior
咁多年黎都好俾心機做，經理亦好like佢
因為收入不錯又隱定，家姐原本諗住同拍拖多年既bf結婚
咁多年黎我家姐好少俾人投訴
而且同好多大客既關係都唔錯
前排關心研去過我家姐間店幫襯
不過serve佢既不是我家姐，但佢一買就買左好多野
過左個幾星期，佢又再去間店行
上次serve果個Day-off, 咁我家姐就頂上serve佢
開頭已經好有禮貌介紹d新貨俾佢, 仲話俾折頭佢
佢就無乜反應，望一望另一堆客
果堆客係大陸人，三至四個，講野好大聲
關小姐就同我家姐講話可唔可以關左間鋪一陣
等佢揀衫
我家姐同我講，佢公司一向唔俾佢地咁做
驚做壞個頭，除非真係有乜大人物，好多記者好混亂先可以咁做
但佢見到關小姐黑口黑面，都識做話打電話去問一問老闆
老闆梗係話唔得啦，至多俾多d折頭她
咁關小姐就發老脾，鬧到我家姐一面屁
d說話勁難聽，又話自己買野既錢多過我家姐搵幾年既錢
我家姐都唔敢得罪佢，一味道歉
跟住關小姐就走左人，家姐就同老闆備案
老闆瞭解左情況就無再追問
過左兩日佢接到老闆電話話收到complaint
話有人投訴佢態度唔好，唔理顧客感受
公司policy一向唔話俾佢地知係邊次事件
我家姐估黎估去都淨係得失過關小姐一人
總之俾老闆話左兩句
又過幾日，關小姐又黎
這次和件西裝友一齊，但好在成店都無其他客
我家姐怕又惹事，叫左個junior過去serve佢
點知條老西友係要點番我家姐serve.
根住關小姐就玩野，試衫，但話d衫俾其他人試過污糟
要開新衫試，我家姐雖然知公司唔俾咁做，
但怕左佢，唯有照做
點知試左兩三件，件件佢都要咁試又無話要
我家姐終於話唔好意思，其實唔可以咁做
(根本明知她玩野啦.....)
又係至多俾多d折頭佢
跟住佢件西裝友就鬧我家姐話"係咪話我地無錢買你地d野?"
我家姐話唔係，但佢照鬧
鬧左十幾分鐘
d同事見咁幫手，又照鬧
最終打俾老闆 備案
之後連收兩封warning letter
早兩日接埋大信封
年尾俾人炒左

先旨聲明，這個是正經post
我真係有野想同大家講,唔係盲目洗版
大家睇下覺唔覺文中嘅囡囡好淫?

我家姐一路都在太古廣場一間名牌做sales
間店有好多有錢人同名人幫襯
做了很多年，已經是senior
咁多年黎都好俾心機做，經理亦好like佢
因為收入不錯又隱定，家姐原本諗住同拍拖多年既bf結婚

咁多年黎我家姐好少俾人投訴
而且同好多大客既關係都唔錯
前排關心研去過我家姐間店幫襯
不過serve佢既不是我家姐，但佢一買就買左好多野

過左個幾星期，佢又再去間店行
上次serve果個Day-off, 咁我家姐就頂上serve佢
開頭已經好有禮貌介紹d新貨俾佢, 仲話俾折頭佢
佢就無乜反應，望一望另一堆客
果堆客係大陸人，三至四個，講野好大聲
關小姐就同我家姐講話可唔可以關左間鋪一陣
等佢揀衫
我家姐同我講，佢公司一向唔俾佢地咁做
驚做壞個頭，除非真係有乜大人物，好多記者好混亂先可以咁做
但佢見到關小姐黑口黑面，都識做話打電話去問一問老闆
老闆梗係話唔得啦，至多俾多d折頭她

咁關小姐就發老脾，鬧到我家姐一面屁
d說話勁難聽，又話自己買野既錢多過我家姐搵幾年既錢
我家姐都唔敢得罪佢，一味道歉

跟住關小姐就走左人，家姐就同老闆備案
老闆了解左情況就無再追問

過左兩日佢接到老闆電話話收到complaint
話有人投訴佢態度唔好，唔理顧客感受
公司policy一向唔話俾佢地知係邊次事件
我家姐估黎估去都淨係得失過關小姐一人
總之俾老闊話左兩句

又過幾日，關小姐又黎
這次和件西裝友一齊，但好在成店都無其他客
我家姐怕又惹事，叫左個junior過去serve佢
點知條老西友係要點番我家姐serve..

根住關小姐就玩野，試衫，但話d衫俾其他人試過污糟
要開新衫試，我家姐雖然知公司唔俾咁做，
但怕左佢，唯有照做
點知試左兩三件，件件佢都要咁試又無話要
我家姐終於話唔好意思，其實唔可以咁做
(根本明知她玩野啦.....)
又係至多俾多d折頭佢
跟住佢件西裝友就鬧我定姐話"係咪話我地無錢買你地d野?"
我家姐話唔係，但佢照鬧
鬧左十幾分鐘
d同事見咁幫手，又照鬧
最終打俾老闆備案

之後連收兩封warning letter
早兩日接埋大信封
年尾俾人炒左

怒髮沖冠，憑欄處，瀟瀟雨歇。抬望眼，仰天長嘯，壯懷激烈。

三十功名塵與土，八千里路雲和月。莫等閑、白了少年(秊)頭，空悲切。

靖康恥，猶未雪；臣子恨，何時滅？駕長車，踏破賀蘭山缺！

壯志飢餐胡虜肉，笑談渴飲匈奴血。待從頭，收拾舊山河，朝天闕。

遙望中原，荒煙外、許多城郭。想當年、花遮柳護，鳳樓龍閣。

萬歲山前珠翠繞，篷壺殿裡笙歌作。到而今、鐵騎滿郊畿，風塵惡。

兵安在？膏鋒鍔。民安在？填溝壑。嘆江山如故，千村寥落。

何日請纓提銳旅，一鞭直渡清河洛。卻歸來、再續漢陽遊，騎黃鶴。

拭拂殘碑，敕飛字、依稀堪讀。慨當初，倚飛何重，後來何酷！

豈是功成身合死？可憐事去言難贖。最無端、堪恨又堪悲，風波獄。

豈不念，封疆蹙？豈不念，徽欽辱？但徽欽既返，此身何屬？

千載休談南渡錯，當時自怕中原復。笑區區、一檜竟何能，逢其欲。

Yahoo! Hong Kong - 雅虎香港

網頁
知識+
圖片
影片
新聞
討論區
購物
字典

熱門：

薛凱琪裸背
埃及落雪
舌劍上的公堂
憤怒鳥床品
泰拳
六合彩全餐
田蕊妮
綜援終院判決
視帝視后
兜巴信
李雪主紀錄片
學車
呆佬拜壽馬國明
毒象拔蚌
創意斑馬線
梁晶晶

知識：
見家長有咩要注意?
人氣：

劉詩詩
免費島
skymark
口水多過浪花
warm a world
蘋果日報新聞
林珊亭
陳于婕
活希兒婚禮踩場
活希兒 律師
劉詩詩

年度最強
2013年娛樂最強相集
2013年娛樂最強相集

資訊
新聞
財經
體育
地產
中小企
教育學習
娛樂
電影
娛樂圈
Screen
電視
微電影
Games
生活
Style
旅遊
新煮意
慈善+
Apps
即時頭條
團購
拍賣

消費
拍賣
團購
Outlet
超市
工具
Mail
字典
Flickr
知識+
搜尋說明
專輯
財經教室
時事投票
Men
聖誕特集
半澤直樹
Shine
職時進修
婚嫁特集
車號
活動指南
人氣大獎
社群
BLOG

全部服務

精選

黃金專欄-New!
雅虎搜尋推廣

雅虎香港的Facebook

時事
即時新聞
財經
時尚生活
人氣

今日焦點 " ATV焦點惹火 通訊局建議規管 "
news驚人研究：水母是人類祖先 過去科學家們認為人類是從無脊椎海綿演化而來，但這個推論是錯誤的，根據…

全球最平板腦380元
北極浮冰體積增50% 全球暖化未止

即時港聞香港公園一棵高18米古樹倒塌香港電台1分鐘前
即時港聞民政事務總署開放15間臨時避寒中心香港電台1分鐘前
即時港聞李克強晤梁振英 指香港社會保持平穩香港電台1分鐘前
即時港聞攝記協會對律政司不起訴襲擊記者...香港電台21:02
即時港聞張建東： 新聞20:56
即時港聞警尋46歲失蹤男子陳曙光星島日報20:56
即時港聞拍戲被勒索警多拘一漢星島日報20:51
即時港聞天文台預測明天跌至9度香港電台20:45
即時港聞多名司局長出席經民聯周年晚

唉...
你既然問到
我就認真答你
首先,咩係「初弒」?
初次弒父,弒母?你明唔明弒字點解?
仲有個「魂」字又同「初弒」有咩關係?
你老母個靈魂初次俾你殺左?
最重要既一點係,點解要加個「。」係中間?
總結你個名唔單只on9,仲1999,九唔答八
唔好講個型字,柒字都談不上

前
出
師
表
臣
亮
言
：
先
帝
創
業
未
半
，
而
中
道
崩
殂
。
今
天
下
三
分
，
益
州
疲
弊
，
此
誠
危
急
存
亡
之
秋
也
。
然
侍
衛
之
臣
，
不
懈
於
內
；
忠
志
之
士
，
忘
身
於
外
者
，
蓋
追
先
帝
之
殊
遇
，
欲
報
之
於
陛
下
也
。
誠
宜
開
張
聖
聽
，
以
光
先
帝
遺
德
，
恢

弘
志
士
之
氣
；
不
宜
妄
自
菲
薄
，
引
喻
失
義
，
以
塞
忠
諫
之
路
也
。
宮
中
府
中
，
俱
為
體
，
陟
罰
臧

否
，
不
宜
異
同
。
若
有
作
姦
犯
科
，
及
為
忠
善
者
，
宜
付
有
司
，
論
其
刑
賞
，
以
昭
陛
下
平
明
之
治
，
不
宜
篇
私
，
使
內
外
異
法
也
。
侍
中
、
侍
郎
郭
攸
之
、
費
褘
、
董
允
等
，
此
皆
良
實
，
志
慮
忠
純
，
是
以
先
帝
簡
拔
以
遺
陛
下
。
愚
以
為
宮
中
。
將
軍
向
寵

，
性
行
淑
均
，
曉
暢
軍
事
，
試
用
於
昔
日
，
先
帝
稱
之
曰
「
能
」
，
是
以
眾
議
舉
寵
為
督
。
愚
以
為
營
中
之
事
，
悉
以
咨
之
，
必
能
使
行
陣
和
睦
，
優
劣
得
所
。
親
賢
臣
，
遠
小
人
，
此
先
漢
所
以
興
隆
也
；
親
小
人
，
遠
賢
臣
，

此
後
漢
所
以
傾
頹

也
。
先
帝
在
時
，
每
與
臣
論
此
事
，
未
嘗
不
歎
息

痛
恨
於

桓
、
靈
也
。
侍
中
、
尚
書
、
長
史
；
參
軍
，
此
悉

貞
良
死
節
之
臣
也
，
願
陛

下
親
之
信
之
，
則
漢
室
之
隆
，可
計
日
而

待
也
。

臣

本
布
衣
，
躬
耕
於
南
陽
，
苟
全

性
命
於
亂
世
，
不
求
聞
達
於
諸
侯
。
先
帝
不
以
臣
卑

鄙
，
猥
自
枉
屈
，
三
顧

臣
於
草
廬

之
中
，
諮

臣
以
當
世
之
事
，
由
是
感

激
，
遂
許
先
帝
以
驅
馳
。
後
值
傾
覆
，
任
於
敗
軍
之

際
，
奉
命
於
危
難
之
間
，
爾
來
二
十
有
一
年
矣
！
先
帝
知
臣
謹
慎
，
故
臨
崩
寄
臣
以
大
事
也
。
受
命
以
來
，
夙
夜
憂
勤
，
恐
託
付
不
效
，
以
傷
先
帝
明
。
故
五
月
渡
瀘
，
深
入
不
毛
。
今
南
方
已
定
，

兵
甲
已
足
，
當
獎

率
三
軍
，
北
定
中
原
，
庶
竭
駑
鈍
，
攘
除
奸
凶
，
興
復
漢
室
，
還
於
舊
都
；
此
臣
所
以
報
先
帝
而
忠
陛
下
之
職
分
也
。
至
於
斟
酌
損
益
，
進
盡
忠
言
，
則
攸
之
、
褘
、
允
之
任
也
。
願
陛
下
託
臣

以
討
賊
興
復
之
效
；
不
效
，
則
治
臣
之
罪
，
以
告
先
帝
之
靈
。
若
無
興
德
之
言
，
則
戮
允
等
，
以
彰
其
慢
。
陛
下
亦
宜
自
課
，
以
諮
諏
善

道，
察
納
雅
言
，
深
追
先
帝
遺
詔
，
臣
不

勝
受
恩
感激

。
今
當
遠

離
，
臨

表涕
零
，
不
知

所云
。

後
出
師
表

先
帝
慮

漢
賊
不
兩
立
，王

業
不
偏
安

，
故
託
臣
以
討
賊
也
。
以
先
帝
之
明
，
量
臣
之
才
，
固
知
臣
伐
賊
，
才
弱
敵
彊
也
。
然
不
伐
賊
，
王
業
亦
亡
；
惟
坐
而
待
亡
，
伐
之
？
是
故
託
臣
而
疑
也。
臣受
命
之
日
，
寢

不
安
席
，
食

不
甘
味
。
思
惟
北
征
，
宜

先
入
南
，
故
五
月
渡

瀘
，
深
入

不
毛
，
并
日
而
食
。
臣
非
不自
惜
也
，
王
業
不
可
偏
安
於
蜀
都
，
故
冒
危
難
，
以
奉
先
帝
之
遺
意
。
而
議
者
謂
為
非
計
。

今
賊
適
疲
於
西
，
又
務
於
東
。
兵
法
乘
勞
，
此
進
趨

高帝
明
并
日
月
，
謀
臣
淵

come on

漏左呀垃圾 負皮都負唔撚好
到底你個人有咩用

以後你一出現我就會post金剛棒
屌你老母臭西 祝你老豆生意失敗破產借到周身債之後叫雞叫到惹埋性病比你老母之後跳樓死
你屋企火燭燒撚到你老母成身爛肉日日洗傷口好唔番又死唔去
你就比所謂兄弟比帽你戴同比人背後笑柒你痴線佬人格分裂然後繼續人格分裂自己自high啦傻西

廢物

秒負呢喂

夜啦龍二哥 收皮啦

慢慢碌呀龍二哥

?眼盲
漏撚曬喇

前
出
師
表
臣
亮
言
：
先
帝
創
業
未
半
，
而
中
道
崩
殂
。
今
天
下
三
分
，
益
州
疲
弊
，
此
誠
危
急
存
亡
之
秋
也
。
然
侍
衛
之
臣
，
不
懈
於
內
；
忠
志
之
士
，
忘
身
於
外
者
，
蓋
追
先
帝
之
殊
遇
，
欲
報
之
於
陛
下
也
。
誠
宜
開
張
聖
聽
，
以
光
先
帝
遺
德
，
恢

弘
志
士
之
氣
；
不
宜
妄
自
菲
薄
，
引
喻
失
義
，
以
塞
忠
諫
之
路
也
。
宮
中
府
中
，
俱
為
體
，
陟
罰
臧

否
，
不
宜
異
同
。
若
有
作
姦
犯
科
，
及
為
忠
善
者
，
宜
付
有
司
，
論
其
刑
賞
，
以
昭
陛
下
平
明
之
治
，
不
宜
篇
私
，
使
內
外
異
法
也
。
侍
中
、
侍
郎
郭
攸
之
、
費
褘
、
董
允
等
，
此
皆
良
實
，
志
慮
忠
純
，
是
以
先
帝
簡
拔
以
遺
陛
下
。
愚
以
為
宮
中
。
將
軍
向
寵

，
性
行
淑
均
，
曉
暢
軍
事
，
試
用
於
昔
日
，
先
帝
稱
之
曰
「
能
」
，
是
以
眾
議
舉
寵
為
督
。
愚
以
為
營
中
之
事
，
悉
以
咨
之
，
必
能
使
行
陣
和
睦
，
優
劣
得
所
。
親
賢
臣
，
遠
小
人
，
此
先
漢
所
以
興
隆
也
；
親
小
人
，
遠
賢
臣
，

此
後
漢
所
以
傾
頹

也
。
先
帝
在
時
，
每
與
臣
論
此
事
，
未
嘗
不
歎
息

痛
恨
於

.

5

3

94104714

垃圾

屌你老母咩

唉屌我真係好憎你

88